export const questionsGeography = [
    {
        id: 1,
        question: "Qual é o maior oceano do mundo?",
        correct_answer: "Oceano Pacífico",
        incorrect_answers: ["Oceano Atlântico", "Oceano Índico", "Oceano Ártico"]
    },
    {
        id: 2,
        question: "Qual é o país mais extenso do mundo em termos de área terrestre?",
        correct_answer: "Rússia",
        incorrect_answers: ["Canadá", "China", "Estados Unidos"]
    },
    {
        id: 3,
        question: "Qual é o maior rio do mundo em termos de volume de água?",
        correct_answer: "Rio Amazonas",
        incorrect_answers: ["Rio Nilo", "Rio Mississipi", "Rio Yangtze"]
    },
    {
        id: 4,
        question: "Qual é a capital da França?",
        correct_answer: "Paris",
        incorrect_answers: ["Londres", "Berlim", "Madri"]
    },
    {
        id: 5,
        question: "Qual é o ponto mais alto da Terra, localizado na cordilheira do Himalaia?",
        correct_answer: "Monte Everest",
        incorrect_answers: ["Monte Kilimanjaro", "Monte McKinley", "Monte Fuji"]
    },
    {
        id: 6,
        question: "Qual é o maior deserto do mundo, conhecido por suas dunas de areia?",
        correct_answer: "Deserto do Saara",
        incorrect_answers: ["Deserto de Gobi", "Deserto de Atacama", "Deserto do Kalahari"]
    },
    {
        id: 7,
        question: "Qual é o maior lago de água doce do mundo em termos de volume?",
        correct_answer: "Lago Baikal",
        incorrect_answers: ["Lago Superior", "Lago Vitória", "Lago Tanganica"]
    },
    {
        id: 8,
        question: "Qual é o país mais populoso do mundo?",
        correct_answer: "China",
        incorrect_answers: ["Índia", "Estados Unidos", "Indonésia"]
    },
    {
        id: 9,
        question: "Qual é o menor continente do mundo?",
        correct_answer: "Oceania",
        incorrect_answers: ["Ásia", "Europa", "América do Sul"]
    },
    {
        id: 10,
        question: "Qual é o país que possui a maior extensão de fronteira terrestre do mundo?",
        correct_answer: "Rússia",
        incorrect_answers: ["China", "Estados Unidos", "Canadá"]
    },
    {
        id: 11,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra do Sol Nascente'?",
        correct_answer: "Japão",
        incorrect_answers: ["Austrália", "México", "Itália"]
    },
    {
        id: 12,
        question: "Qual é o país que é conhecido como 'País das Maravilhas Naturais'?",
        correct_answer: "Canadá",
        incorrect_answers: ["Austrália", "Nova Zelândia", "Brasil"]
    },
    {
        id: 13,
        question: "Qual é o maior arquipélago do mundo, composto por mais de 17.000 ilhas?",
        correct_answer: "Indonésia",
        incorrect_answers: ["Filipinas", "Japão", "Havaí"]
    },
    {
        id: 14,
        question: "Qual é o país que possui o deserto mais quente do mundo, chamado Deserto Lut?",
        correct_answer: "Irã",
        incorrect_answers: ["Arábia Saudita", "Egito", "Mali"]
    },
    {
        id: 15,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra dos Cangurus'?",
        correct_answer: "Austrália",
        incorrect_answers: ["Nova Zelândia", "Canadá", "África do Sul"]
    },
    {
        id: 16,
        question: "Qual é o país que é conhecido como 'País dos Czares'?",
        correct_answer: "Rússia",
        incorrect_answers: ["Alemanha", "França", "Reino Unido"]
    },
    {
        id: 17,
        question: "Qual é o rio que é conhecido como o segundo rio mais longo do mundo?",
        correct_answer: "Rio Nilo",
        incorrect_answers: ["Rio Amazonas", "Rio Yangtze", "Rio Mississipi"]
    },
    {
        id: 18,
        question: "Qual é a cidade que é conhecida como 'A Cidade Eterna'?",
        correct_answer: "Roma",
        incorrect_answers: ["Atenas", "Cairo", "Jerusalém"]
    },
    {
        id: 19,
        question: "Qual é o maior deserto de sal do mundo?",
        correct_answer: "Salar de Uyuni",
        incorrect_answers: ["Deserto de Atacama", "Deserto do Saara", "Deserto de Gobi"]
    },
    {
        id: 20,
        question: "Qual é o país que possui a maior população muçulmana do mundo?",
        correct_answer: "Indonésia",
        incorrect_answers: ["Paquistão", "Índia", "Bangladesh"]
    },
    {
        id: 21,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra do Fogo'?",
        correct_answer: "Argentina",
        incorrect_answers: ["Chile", "Canadá", "Noruega"]
    },
    {
        id: 22,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Pátria das Montanhas'?",
        correct_answer: "Suíça",
        incorrect_answers: ["Áustria", "Nepal", "Peru"]
    },
    {
        id: 23,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra do Sol da Meia-Noite'?",
        correct_answer: "Noruega",
        incorrect_answers: ["Suécia", "Finlândia", "Alasca"]
    },
    {
        id: 24,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra dos Fiordes'?",
        correct_answer: "Noruega",
        incorrect_answers: ["Islândia", "Nova Zelândia", "Groenlândia"]
    },
    {
        id: 25,
        question: "Qual é o maior lago de água doce da América do Norte?",
        correct_answer: "Lago Superior",
        incorrect_answers: ["Lago Michigan", "Lago Huron", "Lago Erie"]
    },
    {
        id: 26,
        question: "Qual é o maior lago de água doce do mundo em termos de área?",
        correct_answer: "Lago Baikal",
        incorrect_answers: ["Lago Vitória", "Lago Tanganica", "Lago Titicaca"]
    },
    {
        id: 27,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra dos Cactos'?",
        correct_answer: "México",
        incorrect_answers: ["Austrália", "Estados Unidos", "Chile"]
    },
    {
        id: 28,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra do Sol Nascente'?",
        correct_answer: "Japão",
        incorrect_answers: ["Austrália", "México", "Itália"]
    },
    {
        id: 29,
        question: "Qual é o ponto mais baixo da Terra, localizado na fossa das Marianas?",
        correct_answer: "Challenger Deep",
        incorrect_answers: ["Fossa de Porto Rico", "Fossa do Japão", "Fossa do Mar Egeu"]
    },
    {
        id: 30,
        question: "Qual é o país que é conhecido como a 'Terra das Milhares de Ilhas'?",
        correct_answer: "Maldivas",
        incorrect_answers: ["Filipinas", "Indonésia", "Japão"]
    }
];
